唔洗再遊行 直接三罷同不合作運動

普通市民已經行左兩次 對遊行已經有疲勞
再遊行如果人數跌只會助長政府氣燄
直接三罷 不合作運動
俾時間普羅大眾睇清楚政府同建制既嘴臉
7.1再一次谷個新人數紀錄出黎！

仲有一定要逼 張建宗 鄭若驊 李家超出黎！
唔可以俾佢地就咁當無事！

你7百萬人出黎都唔會認錯，
除左掟雞蛋同盡責報案仲有咩行動?

選民會記住今日發生咩事
點引導佢地去了解問題根源係因為無普選先係重點

呢個係long term，咁短期呢

出街帶定遙控器
罷食中資餐廳
罷用中資銀行
罷買中資商鋪

全港警局掟雞蛋?